31台套紀錄片老外遊中國好真實好好睇

今朝睇電視轉去31台睇到

今集開頭主持Ruben係福建定唔知邊度 訪問個製茶葉工人 去到一棟圓樓入面 問佢點睇以前共產主義
個工人就話以前有人偷懶唔做嘢一樣係有飯食
都係依家好
然後ruben就同佢講依家呢個係資本主義

然後又去到湖南當地最大間腫瘤醫院
深入睇中國醫療
訪問咗個乳腺癌晚期病人
估唔到最後

個主持好靚仔 叫Ruben Terlou 荷蘭人 攝影師

你想講嘜鳩呢

原來youtube有全集

31台套紀錄片老外遊中國好真實好好睇

唔好曬時間，同2014一樣。

原來係五毛 唔怪得咁驚我推廣呢套講中國既紀錄片

Ruben Terlou第一套紀錄片 主題係沿住長江 紀錄中國人既真實生活狀況

認真po要推

五你老母咩, 唔識 解食屎啦. 你估真係TALK呀.

機場打人， 係唔係鬼

你擺明係鬼

最後一集會去澳門
訪問蘇嘉豪

真心問架小小你,